警察依家連自己總部比人圍 都唔敢清 做警察既人有冇好好反省自己？

首先咪再以為你地自己係正義

你係3萬人正義>200萬人正義？
係正義你呀頭 一哥咁樣比人圍總部 落曬面
搞到依家重唔清？

今日示威者擋路 市民鬧既係政府同警察 唔係示威者（cctvb播）

你地係公仆來 政府都應該係為市民服務
（特首都走出來認衰）

依家搞到 政府代表中共 你地代表政府
簡單講 做狗隻狗

好心你啦 過街老鼠黑警 你重以正義自稱 但連自己號碼都唔敢比人睇到呀

全社會睇你地唔起 係你地自己拎來
當真正正義係面前 你地選擇屈服上頭命令
（講你地都係打扮工？ 我地市民唔洗打？ 一樣照罷工）

你同我講自己係英雄？

推

黑警全部都係食屎狗

老實，搞到咁都仲唔反省下，係人唔係？

全民排斥黑驚

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

真心要 所有鋪頭應該杯佢地
等佢地唔敢抬頭出街
唔敢同人講自己係警察

恰佢地小朋友 就大家睇自己
我重有少少道德高地所以唔會
但其他人做我都體諒

Well said

醫都係高層同幾隻on9護士食撚左屎 拉低全行水平

但警犬9成 都垃圾來

黑社會

pushhh

班撚樣有腦就唔會做到今時今日咁啦，根本冇思考能力

扮可憐博同情啫
所以我贊成唔好衝
俾位人入
不過今次各有各做
大家好自為之

要膠既 死返去波台

乜嘢係公仆？

有一隻警犬負評

你覺得自己係正義 大可以出來留言表達自己

依家你屋企重心人圍緊

咩話？堂堂香港警察總部比人圍？

公僕

錯字

一沖就中計,圍住佢打消耗戰好過啦

文宣組係時候好好屌班警察

又話送班暴民上死刑台
出黎啦警犬

其實圍警總都好夠。班狗雖然一定有路走，但做差人做到係自己基地都好似老鼠咁，放工後怕比人認出，仲要前線班小狗一定靠公共交通放工。唔敢車上亂講野，但又屈住係心未放工嘅，就算總部唔斷水電，我估餐廳都冇野食。全日係總部食埋d 冇營養嘅垃圾，心情又唔會好。所以千奇唔好衝，今日個效果已經好夠。

自己總部都搞成咁
名正言順過街老鼠
咩面都冇曬

佢地依家真係生命作賭注 留下了狗熊故事

黑警冇一個係無辜

thx手足支持

不嬲都係有牌黑社會

唔理呀

二你老母呀

我月薪二萬四去日本玩呀

唔做pc 出去8K 都冇人請呀

最低工資加價啦 8k緊係冇人請啦 犯法呀

本身就係暴徒點會有人請

hsbc 恆生

應該將依番說話對著啲警犬講，睇下佢哋會唔會激到忍唔著走出嚟

警總D餐廳幾好食，唔怕啦

諗起john wick2 最後

收我地錢打番我地

國際特赦組織都出埋聲
佢地仲點堅持自己係正義？

哈佛醫學院：每25個人有一個人毫無良知

任教哈佛醫學院的臨床精神病學專家Martha Stout，在畢生研究結集《The Sociopath Next Door》（4%的人毫無良知，我該怎麼辦？）中指出，現世代每25個人中，就有一個人毫無良知（臨床精神科稱為Sociopath），他們非如我們想像般，行為異常、猙獰面目像《蝙蝠俠》裏的小丑，而是外表正常，甚至是讀書成績優異、社會「精英」層人物。Stout警告，若那4%毫無良知的人攀上當權者之位，會把我們的人際關係、銀行戶口、成就、自尊和社會的太平日子完全摧毁。

正常人皆有「良知」的內在機制：當做了不道德、傷害別人或很自私的決定時，機制會在內心懲罰我們。但Sociopath呢？此內在機制欠奉，做了壞事全無罪惡感或悔意，無視別人苦難，性格不認輸又要話晒事。嚴重者，甚至自以為是上帝差遣的使者，挾「公義」而行不義之事。

Stout表示：他們根本不恐懼上帝！別人的痛苦，他們漠視，且還製造不少他人和社會的苦難。當Sociopath錯得交關，大家都紛紛走出來說：「你錯了」時，毫無良知的Sociopath，天生無反省能力，加上不服輸，只會對指正自己的人死撑、鬥氣與硬碰，愈受外界指摘，愈自我強化「我無錯！」或「我是為公義而戰！」的謬語。

當Sociopath撑無可撑時，就會由極度獨裁的人格，忽然變成「受害者」人格，開始覺得委屈，覺得他人都在冤枉自己、攞自己出氣。想起自己「忍辱負重」的百般冤屈，可能忽地掉下幾滴眼—這不是受良心責備而懺悔之淚，而是極不甘心、極冤屈的眼淚—卻又可以呢頭喊完、嗰頭繼續指摘別人。Stout警告，休想期望Sociopath會有「良心」發現的一天，因這類人在精神科臨床的界定下，是無「良心」的。她忠告大眾，盡早識別並遠離這類人！

掩卷細思：Sociopath若只現身吾等人際關係，遠離便是。但若當上當權者呢？民眾該怎辦？當一個無良心和缺乏自我反省機制的當權者，因一己傲慢、跋扈、好功，而令管治之地賠上僅餘的元氣時，民眾如何是好？Stout和我都無答案，我只知道，沒有了口口聲聲說為公義而戰的那位，這地方才真正有公義。

撰文 : 利嘉敏

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb 驚比人起底
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
今時今日搞成咁 你地自己擺黎

黑警係問題
但如果今日咁都唔叫我地做暴徒
更加證明612那日落命令開槍既
係經林鄭同意,得佢定性做暴動
下面警隊先可以有相應行動

另一個證明就係唐唐當年同689辯論提及過

唔好放過佢地全部

聰哥應該比裡面班伙記屌到撻皮
今日咁都無得比佢地出去放電

識反省就唔會搞到而家咁既田地喇

港毒之父原來犬黎琴日屌人老母隻犬係佢黎

無錯，誰大誰惡誰正確

唔係唔清，係搞小動作啫

香港最低賤人種：
清潔工
警察
地盤工人

你弱智

香港最低賤低賤人種；
綜援蝗
垃圾廢老
警察

地盤佬都好撚陰公熱到on9做戶外
今日星期六仲要返工仲要唔係half day
其實佢地點解要作賤自己做地盤
工時長到on99又辛苦

辛苦唔代表低賤

同時警犬1d都唔辛苦 垃圾職業
比冇腦有手有腳既毅進仔去做only

佢哋集中做文宣，一邊示弱，一邊引導輿論。
現在是輿論戰啊

港父呢期上左身呀
講嘢好有道理

咪撚打飛機啦